{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023679",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/27350",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인천(소래포구) 소래 관광호텔 cacao"
    },
    "text": "宿泊施設は計70室の客室を保有しており、近くには水仁線ソレポ区駅があります。案内支援言語では韓国語を提供しています。ヤノルジャ会員の方はアプリでお支払いをお願いし、ネイバーの検索窓で「ソレホテルカカオ」を検索して予約することもできます。宿泊するヤノルジャ会員には無料朝食が提供され、朝食時間は午前7時から9時までで、2階のカフェテリアでセミビュッフェ式で韓国料理とパン、スープ、そして旬の果物まで多様に用意されています。ロビーには自動販売機と製氷機が備え付けられており、いつでもご利用いただけます。蘇莱ホテルカカオは安心防疫ホテルで、全客室に対して毎日消毒を実施しており、空気消毒を通じてきれいでウイルスのない環境を維持しています。また、全客室には空気清浄機とスタイラーが備えられており、快適な環境で快適な宿泊をお楽しみいただけます。また、cacaoを訪れるお客様には12月24日と12月31日、そして1月1日に宿泊されるお客様にはワインとケーキをプレゼントいたします。客室内部の施設としては、全客室ごとに個別Wi-FiZoneが構築されており、ネットフリックスおよびテレビの再視聴機能も提供されています。VIPルームにはポーランド乾式サウナとマッサージチェアが完備されており、全宿泊客には無料の朝食が提供されています。宿の中には広い駐車場があり、100台以上の車を駐車することができます。ご利用いただいたお客様のレビューによると、ソレポ魚市場に近くて立地が良く、宿自体が清潔で親切なサービスを提供してくれました。客室もきれいで朝食もおいしかったです。全般的に価格の割には満足しており、次回も利用する計画です。ただ、いくつかの使用に不便な部分がありましたが、全般的に良い経験をしました。駐車場は内外にあり、大型であり、より要求事項に合わせて様々な施設を提供しています。ルームタイプによってホテルアメニティも備えられています。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルの客室数は何室ですか？",
            "answer": "宿泊施設は計70室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの近くにはどの駅がありますか？",
            "answer": "近くには水仁線ソレポ区駅があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルではどの言語の案内支援言語が提供されていますか？",
            "answer": "ホテルでは韓国語の案内支援言語が提供されています。"
        },
        {
            "question": "ヤノルジャ会員の方はどのようにして予約をすることができますか？",
            "answer": "ヤノルジャ会員の方はアプリでお支払いをお願いし、ネイバーの検索窓で「ソレホテルカカオ」を検索して予約することができます。"
        },
        {
            "question": "ヤノルジャ会員には何が提供されますか？",
            "answer": "宿泊するヤノルジャ会員には無料朝食が提供されます。"
        },
        {
            "question": "朝食の時間と場所はどこですか？",
            "answer": "朝食時間は午前7時から9時までで、2階のカフェテリアでセミビュッフェ式で韓国料理とパン、スープ、そして旬の果物まで多様に用意されています。"
        },
        {
            "question": "ロビーにはどんな施設がありますか？",
            "answer": "ロビーには自動販売機と製氷機が備え付けられています。"
        },
        {
            "question": "ホテルは安心防疫対策をしていますか？",
            "answer": "はい、蘇莱ホテルカカオは安心防疫ホテルで、全客室に対して毎日消毒を実施しており、空気消毒を通じてきれいでウイルスのない環境を維持しています。"
        },
        {
            "question": "客室内にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "全客室には空気清浄機とスタイラーが備えられており、快適な環境で快適な宿泊をお楽しみいただけます。"
        },
        {
            "question": "cacaoを訪れるお客様には何がプレゼントされますか？",
            "answer": "cacaoを訪れるお客様には12月24日と12月31日、そして1月1日に宿泊されるお客様にはワインとケーキがプレゼントされます。"
        },
        {
            "question": "ホテルの駐車場はありますか？",
            "answer": "宿の中には広い駐車場があり、100台以上の車を駐車することができます。"
        },
        {
            "question": "このホテルのレビューはどうですか？",
            "answer": "ご利用いただいたお客様のレビューによると、ソレポ魚市場に近くて立地が良く、宿自体が清潔で親切なサービスを提供してくれました。客室もきれいで朝食もおいしかったです。全般的に価格の割には満足しており、次回も利用する計画です。ただ、いくつかの使用に不便な部分がありましたが、全般的に良い経験をしました。"
        },
        {
            "question": "ホテルのアメニティはどのように備えられていますか？",
            "answer": "ルームタイプによってホテルアメニティも備えられています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 595,
        "QA": 658
    }
}